又話駁埋既

ssp同太子旺角都唔係駁埋既